有冇人聽Lil TJay Lil Tecca Polo G呢啲rapper

好中意佢哋嘅風格 但唔知點稱呼呢類型rap
有冇ching知
Ruthless, finer things , pop out ,hold on , somebody 呢啲好正

個人覺得幾好聽但好似冇乜人講
大家有冇咩介紹下！

Melodic rap
Juicewrld

Thx ching
想問多兩個
NF嗰隻style叫咩
TIME LIE Let you down 嗰啲
佢啲rap好似好有力好憤怒咁 同埋好似唔跟個音樂去rap
同埋Luke Christopher
Bedroom trip 同lot to learn 嗰啲
咁Luke算係melodic ？

唔係lyrical 唔好叫rap啦，最多係hiphop music

Pa$to

hiphop 集中討論區

lil tjay同好ruthless同leaked超正

Ruthless 真係正
Btw 20/20都幾好聽 但啲歌詞又係有啲悶 喺到講自己而家幾掂 呢啲聽過好多有少少悶
聽講但好似偷嘢坐過 想聽佢rap有關嘅嘢

順便推 poloG heartless 同 lil Tecca Love me
love me 冇咩特別 我覺得有dd 咁多fuck boy feel 但幾好聽 不過歌詞比較普通

呢幾個月開始聽tjay 幾中意go in, first place, move right, brothers 仲有好多越聽越好聽

聽呢啲最緊要聽歌詞